【改圖】有冇人可以幫手執走中間啲人

肥婆黎講 你算低質

留明睇愈來愈多人

唔好呀

高手 如何做到

好靚 唔該巴打

高手

點解有兩個太陽

細個粒係月亮黎

D人影仲喺度

好多人影

異度空間

符合主題

諗起日日原爆記念館個啲人影

正皮俾你

好靚